都幾肯定今晚apple會直插跌穿100

iphone已經過曬氣，身邊已經完全冇人用
完全唔覺得今次發布會有咩驚喜

跟

跟宜家put鳩佢

有錢齊齊搵

Buy on rumors, sell on fact.

多謝你

對，我鍾意三星個dns，夠方便

我用過華為之後發现iphone係垃圾

都係一樣咁好

小米也是真的牛
用過才發現
iPhone 真的是電子垃圾

樓主入左重貨

又想撚人

👎🏻

我鐘意小米，跟本同iPhone 一樣

幾肯定今晚apple直插穿10蚊

Iphone係大陸組裝
同大陸機無分別

short左貼倉再講

沽!!!!!!!!!!!酒呀!!!!!!!!

擒晚已經炒定先升成6%，今晚跌返6%咪又係打個和

買左put未

Apple 只賣iPhone

華為先係未來